Shameless: Fakenews by China official press and HK01

Original news: the virus spread in Italy before Italy knew anything about it from China

Fakenews: the virus spread in Italy before China, hinting italy, not China is original source

HK01: misleading title, although content is correct